依家唔喺自己屋企好驚自己部電腦中招

聽朝要急急腳返屋企睇下

只要更新左windows就唔會有事
已經太多人問

個更新3月出
睇更新windows記錄3月後有更新就冇事

只要唔用windows就唔會有事

就係無更新所以先要問

沒裝creator update
都唔算最新